呢個po推唔到上熱門我就放棄連登了

我宣布！今日大爆射Irene!

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

Agger

又係你個變態佬射精完阿腎仲唔夠？

套衫幾靚

咪屈

推囉

屌你老母 色現狗死全家警落地獄啦撚樣

你可唔可以用不回覆bot
咪撚推啲垃圾上來

樓主是弱智仔

block撚咗樓主呢啲垃圾啦

yes

一次半次啫...

g持

漏左少少

如果尼個Po 都推到上熱門 我就真係放棄連登喇

痴線架

快

垃圾post想上 收皮啦

我幫你手

送番你落去

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

躝啦

p牌拉